［唔好再分化啦］有黃店網上賣卡樂B同可樂被鬧 結果令助養小朋友內疚最後失聯

各位朋友，首先講聲對唔住先，因為小編而家好嬲，好想爆喊，希望大家可以share 等多啲人知道，唔好再企在道德高地。

因網店HMarket 一開店時上架賣卡樂B薯片，可口可樂，一些道德人士留言，就話本店點解要賣藍絲貨，我而家同你講，如果咁易搵到黃色供應商，我洗鬼搵佢地，而家冇野做，仲要養一班小朋友，我又唔係求你養我，我用自己啲錢攪啲小生意想養小朋友仲定期捐去有需要機構，自己衝落街派物資，自己食得幾多，自己做仲要俾你話，而家班小朋友見到咁，怕影響到支出而走，而家仲要搵唔到佢地，道德人士講一句好容易，背後有幾辛苦真係自己人做過先知，你哋覺得有問題可以提出，可以pm, 但唔好做豬隊友好冇。
個個都有困難，但小編都好少出聲，告急都費事繼續自己撐，只係想靜悄悄做實事，你地有意見小編即刻做野搵不同供應商，即時下架卡樂b, 但而家因為你地道德人士嘅留言，而家我都唔知可以點搵佢地，你可以話我啲小朋友執著經唔起風浪唔需要咁在意留言，我哋就係感激每一個客人我哋先上心，但佢地點解十幾歲要受呢啲野？如果你要留言指責我啲小朋友，你出黎同我面對面講，唔好再做鍵盤戰士！！

小朋友們！！如果你地見到呢個post 請即聯絡返小編，就算小編冇工作都可以有辦法，我哋幾艱難都捱得過，而家算係咩！！人地講幾句，當佢耳邊風，求求你哋幾過聯絡小編先，就算唔再需要小編，你都打個電話報個平安‼️